玻利維亞防暴加入民眾對抗暴政

民主國家嘅防暴警

香港班曱甴冇腦冇人性 讀唔成書 識閪諗咩
唔會發生係香港

讀唔成書唔一定係無人格，無良知。唔同架。香港果D，係人問題，唔係學歷問題

香港仲衰過iraq chile bolivia

香港防暴加入暴政打壓人民

佢地最緊要錢

講乜都係錢行頭

所以一條心以為示威有錢收

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg/airdrop
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

文宣圖👇🏻

借位
幫手Rt + like

Senator Scott嘅tweet嚴重唔夠人推，佢係法案好主要嘅推手。

Senator Rubio盡心盡力，迫McConnell迫到咁緊都係唔夠多推，希望大家可以幫幫手。

再推

毅進仔咁廢既生物都有出頭天
又打人又殺又渣波又屌閪
又有錢
佢點會放棄